\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{ dsfont }
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{appendix}
\usepackage{anyfontsize}
\usepackage{setspace}

\usepackage[export]{adjustbox}
\usepackage{multicol}
\usepackage{array}
\setlength{\columnsep}{1cm}
\usepackage[a4paper,left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{caption}
\usepackage{listingsutf8}
\lstset{inputencoding=utf8/latin1}
\usepackage[french]{babel}

\usepackage{hyperref}

\pagestyle{fancy}
\renewcommand\headrulewidth{1pt}
\renewcommand\footrulewidth{1pt}
\fancyhead[L]{Initiation \LaTeX}
\fancyhead[R]{Théo Cliquot}
% \fancyfoot[C]{\includegraphics[scale =.12]{prepisima}}
\fancyfoot[R]{{\Large \thepage}}
\fancyhead[C]{\rightmark}

\definecolor{darkWhite}{rgb}{0.96,0.95,0.98} 
\lstset{
  literate=
  {á}{{\'a}}1 {é}{{\'e}}1 {í}{{\'i}}1 {ó}{{\'o}}1 {ú}{{\'u}}1
  {Á}{{\'A}}1 {É}{{\'E}}1 {Í}{{\'I}}1 {Ó}{{\'O}}1 {Ú}{{\'U}}1
  {à}{{\`a}}1 {è}{{\`e}}1 {ì}{{\`i}}1 {ò}{{\`o}}1 {ù}{{\`u}}1
  {À}{{\`A}}1 {È}{{\'E}}1 {Ì}{{\`I}}1 {Ò}{{\`O}}1 {Ù}{{\`U}}1
  {ä}{{\"a}}1 {ë}{{\"e}}1 {ï}{{\"i}}1 {ö}{{\"o}}1 {ü}{{\"u}}1
  {Ä}{{\"A}}1 {Ë}{{\"E}}1 {Ï}{{\"I}}1 {Ö}{{\"O}}1 {Ü}{{\"U}}1
  {â}{{\^a}}1 {ê}{{\^e}}1 {î}{{\^i}}1 {ô}{{\^o}}1 {û}{{\^u}}1
  {Â}{{\^A}}1 {Ê}{{\^E}}1 {Î}{{\^I}}1 {Ô}{{\^O}}1 {Û}{{\^U}}1
  {œ}{{\oe}}1 {Œ}{{\OE}}1 {æ}{{\ae}}1 {Æ}{{\AE}}1 {ß}{{\ss}}1
  {ű}{{\H{u}}}1 {Ű}{{\H{U}}}1 {ő}{{\H{o}}}1 {Ő}{{\H{O}}}1
  {ç}{{\c c}}1 {Ç}{{\c C}}1 {ø}{{\o}}1 {å}{{\r a}}1 {Å}{{\r A}}1
  {€}{{\EUR}}1 {£}{{\pounds}}1,
  backgroundcolor=\color{darkWhite},
  breakatwhitespace=true,
  aboveskip={1.0\baselineskip},
  belowskip={1.0\baselineskip},
  breaklines=true,
  captionpos=b,
  escapeinside={\%*}{*)},
  extendedchars=true,
  keepspaces=true,
  keywordstyle=\color[rgb]{0.627,0.126,0.941},
  commentstyle=\color[rgb]{0.233,0.745,0.233},
  language=C,
  morekeywords={*,include},
  showspaces=false,
  showstringspaces=false,
  showtabs=false,
  stepnumber=1,
  stringstyle=\color{gray},
  tabsize=4,
  title=\lstname,
  numbers=left,
  numberstyle=\small,
  stepnumber=1,
  frame=lines,
}

   
\begin{document}


\begin{figure}[!htb]
   \begin{minipage}{0.5\textwidth}
     \centering
     %\includegraphics[width=.7\linewidth]{prepisima}
     \caption{ ISIMA }\label{fig-ISIMA}
   \end{minipage}\hfill
   \begin{minipage}{0.5\textwidth}
     \centering
     %\includegraphics[width=.7\linewidth]{UCA}
     \caption{Université de Clermont-Ferrand}\label{fig-UCA}
   \end{minipage}
\end{figure}



\vspace{5cm}
\begin{center}


 \color{red} {\fontsize{50}{60}\selectfont  Projet ZZ1}

 \vspace{0.5cm}
 \color{gray}
  \rule{0.6\linewidth}{1mm}

  \vspace{0.5cm}
  
  \color{red} {\huge Compte rendu $1^{er}$ semaine}

   \color{gray}
  \rule{0.6\linewidth}{1mm}
  
       \vspace{0.5cm}

        \color{black}
  Réalisé par: Théo Cliquot, Oscar Mallet, Antoine Aroles
  
  En: ISIMA (ZZ1) (voir la figure) %~\ref{fig-ISIMA} et et la figure ~\ref{fig-UCA})
  
  Travail à rendre pour le: 24/06/2022
  
  En vue du: Diplôme d'ingénieur en informatique et modélisation

  
\vspace{5cm}

{\large Enseignant encadrant: Yves-jean Daniel}


\newpage

\doublespacing
 \color{blue}
 \tableofcontents
 \listoffigures
  \color{black}
\doublespacing
\vspace{2.5cm}

\end{center}


\section{Introduction}

\vspace{1cm}

\subsection{Récapitulatif global}

\href{https://gitlab.isima.fr/thcliquot/projetZZ1/-/tree/master/}{Lien vers
  notre dépôt}

\subsection{tableau récapitulatif de la semaine}

\begin{center}
  \begin{tabular}{|c|c|c|c|}
    \hline
      & Théo & Oscar & Antoine \\
  \hline
   Lundi & \multicolumn{3}{|c|}{Exercice Xfenêtré et pavé de serpents, création
           du git commun et début du compte rendu}\\
  \hline
  Mardi & & & \\
  \hline
  Mercredi & & &  \\
  \hline
  Jeudi & &  &  \\
  \hline
  Vendredi & & &  \\
  \hline
   \hline
\end{tabular}

\end{center}
  
\section{Exercice en utilisant la SDD}

\subsection{Exercice1}

\subsubsection{Theo}

Pour tous mes exercices utilisant de la SDL, je me sers d'une bibliothèque UI pour
simplifier certaines parties de la SDL.

Fenêtre se déplaçant de gauche à droite.

Rien de particulier pour ce programme, à part le faite que mes fenêtres se
bloque au bout d'un moment si je ne laisse pas la souris dessus. Cela semble
provenir d'un problème de priorité (essaie de correction avec un renderer non
concluante).

\href{https://gitlab.isima.fr/thcliquot/projetZZ1/-/tree/master/exoSDL/theo/exo1}{lien
ici}
 
\subsubsection{Oscar}
\subsubsection{Antoine}

\subsection{Exercice1}
\subsubsection{Theo}

Sorte de canvas, ou on peut dessiner des carrées de différentes couleurs en se déplaçant

\begin{figure}[h!]
  \centering
  \includegraphics[scale=0.35]{img/exo2_Theo.png}
  \caption{Exemple d'une utilisation}
  \label{fig:label}
\end{figure}

\href{https://gitlab.isima.fr/thcliquot/projetZZ1/-/tree/master/exoSDL/theo/exo2}{lien
  ici}

\appendix


\end{document}